元朗事件令黑警連嚴正執法呢塊遮醜布都冇埋

嚴正執法？

幾時有過呢塊遮醜布
不嬲都係政治工具黎
不過而家唔知佢地呃唔呃到自己
打學生妹沒收急救物資就大大力毆落去
搞有鐵通既牛屎佬就防暴鳩企三個鐘兼一個人都冇拉
班狗仲呃唔呃到自己？

佢地洗自己腦話自己執法者架

執左咩法呀

去到呢個地步我諗班狗真係幾唔要面都再呃唔到自己

由佔旺開始已經心知肚明
不過核突在今次
班on9白衫拖埋大肚婆，一家大細落水

以往對示威者
黃藍絲對示威者對錯各自都可以表述

今次對黑社會
都唔知點兜